# Change log

## 0.1.6

- Перенес slim template из public
- Добавил демо для SlimDatePicker
- Сделал пакет доступным на проде

## 0.1.5

- Добавлена документация и страницы:
  - SlimUploader

## 0.1.4

- Добавлен оригинальный **template** темы **Slim**

## 0.1.3

- Добавлена остальная часть хедера
- Добавлена страницы:
  - dashboard-1
  - главная (пустая)

## 0.1.2

- Добавлена документация на пакеты и страницы:
  - russian-city
  - smsc
  
## 0.1.1

- Добавлена документация и страницы:
  - Alert
  - Button
  - Card
  - Modal
  - Tooltip
  - Уведомления popup и toastr

## 0.1.0

- Добавлен компонент для подстветки кода
- Добавлена документация и страницы:
  - Grid
  - Лайауты
  - Меню
  - Логин
  - Регистрация
  - Ошибки
  - Концепт компонентов
  - Демо шаблона
  
## 0.0.1

Создание пакета
